返part time識左個ive妹，點先可以溝到佢

啱啱返左份新pt，識左個ive妹
接觸唔算多，但係開始覺得自己有少少鍾意左佢
我大佢幾年，但係已經好似有少少代溝
點樣先可以溝到佢

同佢講你係含大嘅
佢仲唔即刻流曬水

帶佢去大學
等佢見識下
你再喺佢隔離帶路
有耐性就一定掂

圖

我都大我前度 6年 真係鐘意就追 不過已經被分手

男大過女好閒 女大過男 你就自己唸唸

關咩事
中學比科大朋友帶過去大學

講真，你識咗無耐已經有代溝，就算俾你溝到都好快散。

所以 勿認真！